1q題：三個男人加一個藝人可有效防疫

請問係邊位
求秒

陳國邦陳國邦陳國邦陳國邦?

李斯！

同時間

Gay
But錯

吳啟華

草猛加Eason

七粒龍珠？

方向正唔正確

秒
多謝參與

Infinity war(way)

中山大笨象